警佬入侵連登

警隊就係需要連登仔呢類人才